運動可能輸喺呢度

路過的途人，冇一個人贊成！

要文宣呀！

集中打政府同狗！

我哋唔係要破壞禁聲，我哋係要自由民主！